[Pokemon] 你哋叫開"閃光"定"色違"?

呢排見人玩Pokemon let's go 話刷色違
硬係聽落怪怪哋

: 明明由細到大都叫閃光
: 咁比起正常果隻 真係唔同色呀嘛

叫開做寶可夢

刷shiny

細個有依d野架咩

閃光

金銀版果陣囉

閃光鯉魚龍

不嬲閃光

係喎
英文其實係指明閃光

細個以為只係得紅色鯉魚龍一隻唔同色

相信人人都係

唔係架咩？

仲要有少量劇情講隻鯉魚王太嬲 先進化成咁

細個GBA玩火紅撞過唯一一次
金色嘅小拳石 出場仲有星星
睇到細個嘅我眼定定

返學校同同學講冇人信
過冇耐save電冇晒

之後都冇自然撞過閃光

我都玩火紅撞過一次閃光腕力
可以我用模擬器玩
打爆四大天王之後唔識正常save
之後開唔返

一樣遇過一次 印象深刻到依家仲記得

咪係，基本上係得依隻唔同

玩紅寶石都撞到出場有星星仲要唔同色既 個時唔知咩黎

我應該係打死左佢

Both

細個撞過閃光貓頭夜鷹同寶石水母
兩隻都捉左

圖呢